希慎個廁所都算幾舒服

忍咗成個鐘屎 仲要係爛屎嚟
啱啱喺希慎個廁所解放
好似水炮車咁係咁噴
仲有冇邊個廁所推薦

太高 矮仔吊腳

K11
德福

廁所
我只信 landmark 、one pacific place

太多人出出入入

痾屎喎
我唔算高都冇吊腳

太古

認同
算係幾乾淨

邊層？等我都痾下

4樓

PP is the best of hk

忍多5分鐘去利園果個啦

又靜又冇人又大

希慎唔係唔好 不過人流多

好大壓迫咁

pp人流多 吹大晒啦

唔怕醜既話 去香格里拉果個

日航酒店

忍多5分鐘 瀨屎點算
爛屎嚟

所以有唔對路都係靠利園行
利園個廁所 可以全日冇人用咁

圖?

邊格？想聞下

推薦左俾你咪搞到人山人海？

圓方 德福

其實樓主個”希慎”係個人黎

個廁所藍架

你點知的
你係阿希？

俾我搞到啡 藍條毛